% ====================
% Preamble
% ====================
\documentclass[
  10pt,
  %% -- feed over latexmk see readme
  english,
]{bfhbeamer}

% Include Packages
\usepackage[english]{babel}  % https://www.namsu.de/Extra/pa
\usepackage[sort&compress,square,comma,numbers]{natbib}
\usepackage[autostyle]{csquotes}

\newcommand{\skipslide}[1]{}

\useoutertheme{BFH-sidebar}

% Der folgende Block ist nur bei pdfTeX auf Versionen vor April 2018 notwendig
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
\usepackage[utf8]{inputenc} %kompatibilität mit TeX Versionen vor April 2018
\fi

%Activate the output of a frame number:
\setbeamertemplate{page number in head/foot}[framenumber]
\setbeamertemplate{section page}[true]
\setbeamertemplate{lecture page}[true]

%---------------------------------------------------------------------------
% Documents paths
%---------------------------------------------------------------------------
\makeatletter
\def\input@path{{defense/}}
\makeatother
%---------------------------------------------------------------------------
% Graphics paths
%---------------------------------------------------------------------------
\graphicspath{{lectures/}{pictures/}{figures/}}
%---------------------------------------------------------------------------

\usepackage{variables-short}

%---------------------------------------------------------------------------
\subtitle{ARCTIC}

%\lecture[SAMPLE]{\LaTeX Sample Lecture}{sample-lecture-label}

\version{1.0.0}

% ====================
% Body
% ====================

\begin{document}
\begin{frame}[plain]
  \setbeamertemplate{title page}[BFH-Orange]
  \maketitle
\end{frame}

\skipslide{
\begin{frame}
  \tableofcontents
\end{frame}
}

\input{introduction}
\input{prerequisites}
\input{arctic }
\input{prototype}
\input{swiss}
\input{cent}
\input{comparison}
\input{work-org}
\input{reflection}
%\input{conclusion}

\end{document}
